
\begin{footnotesize}
\begin{itemize}
\item[\textbf{Topic {71}}:] {ooog kind licht voelen hart jong horen moeder vrouw kijken vragen hoofd huis stem arm lief liefde nacht ziel mensch diep gezicht donker zingen lachen avond wit vader vreemd dood\\
\textbf{Proportion:} 0.063845076\\
\textbf{Document:} \textsl{Ronald de toovenaar. Een sprookje van licht .}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190501\_01\_0057 \textbf{Probability:} 0.99953
}}
\item[\textbf{Topic {64}}:] {boek schrijver schrijven heer roman stuk lezen jong kunst geest hart dichter lezer auteur talent mensch verhaal publiek liefde vrouw licht vorm vers wereld karakter indruk eeuw misschien werken studie\\
\textbf{Proportion:} 0.05691421\\
\textbf{Document:} \textsl{Letterkundige kroniek.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001188301\_01\_0054 \textbf{Probability:} 0.988546
}}
\item[\textbf{Topic {62}}:] {huis stad water uur voet vrouw kind mensch jong arm zee hoofd paard vragen berg ooog horen wit licht dier trekken avond nacht morgen groen dragen zon donker grond straat\\
\textbf{Proportion:} 0.045112707\\
\textbf{Document:} \textsl{Een week op Ischia,}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001188301\_01\_0074 \textbf{Probability:} 0.9947725
}}
\item[\textbf{Topic {48}}:] {vragen vrouw mevrouw jong kind voelen huis vader moeder ooog begrijpen meisje kijken misschien kamer brief avond horen lachen hoofd mensch schrijven lief mijnheer vertellen arm vriend antwoorden dame tafel\\
\textbf{Proportion:} 0.04261551\\
\textbf{Document:} \textsl{Walmende lampen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001191901\_01\_0082 \textbf{Probability:} 0.9957876
}}
\item[\textbf{Topic {45}}:] {schrijver zaak regering regt volk geschiedenis heer belang wet reggen vroeg java magt naam beginsel staat regten kennis bekend gevolg indie dier toestand gezag vaderland bestuur grond stuk beschouwen nederland\\
\textbf{Proportion:} 0.034877665\\
\textbf{Document:} \textsl{De openbaarheid in koloniale aangelegenheden.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0044 \textbf{Probability:} 0.9136858
}}
\item[\textbf{Topic {30}}:] {belasting grond handel bevolking millioen toestand kapitaal belang arbeid betalen nijverheid middel staat zaak prijs verkrijgen cijfer nederland gevolg pct gemeente stelsel stad landbouw waarde wet vroeg rijk opbrengst java\\
\textbf{Proportion:} 0.03485005\\
\textbf{Document:} \textsl{De regeling der landrente op Java.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001187501\_01\_0062 \textbf{Probability:} 0.9705819
}}
\item[\textbf{Topic {6}}:] {vader vragen roepen vrouw hart vriend arm hoofd mijnheer heer eer blik huis jong kind hernemen ooog antwoorden zoon verlaten begrijpen naam horen liefde dochter moeder gelaat zijde zaak stem\\
\textbf{Proportion:} 0.033168763\\
\textbf{Document:} \textsl{Diana.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184601\_01\_0067 \textbf{Probability:} 0.99974996
}}
\item[\textbf{Topic {21}}:] {politiek regeering partij minister oorlog heer liberaal belang engeland nederland zaak volk kamer meerderheid strijd duitschland staat kracht recht beginsel vraag sterk gebied frankrijk kabinet nederlandsche ministerie invloed macht toekomst\\
\textbf{Proportion:} 0.03275981\\
\textbf{Document:} \textsl{De weg voor Ruys.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001192401\_01\_0015 \textbf{Probability:} 0.9991357
}}
\item[\textbf{Topic {51}}:] {schrijver boek lezen kennis heer lezer geschiedenis wetenschap bekend dr behandelen schrijven belangrijk onderwerp hoofdstuk vertaling verschillend voorkomen gedeelte schr stuk taal vorm bevatten dier voorbeeld naam aanmerking leveren uitgave\\
\textbf{Proportion:} 0.031823114\\
\textbf{Document:} \textsl{De schadelijke insecten in tuinen, met de middelen tot derzelver verdelging, benevens eene opgave der voor Tuinen nuttige Insecten, door Mr. S.C. Snellen van Vollenhoven . Met Platen. Rotterdam, H.A. Kramers. 1843. V en 128 bl. kl. 8 o .}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184401\_01\_0009 \textbf{Probability:} 0.9985384
}}
\item[\textbf{Topic {24}}:] {mensch wereld geest god liefde ziel boek diep kracht hart ding geestelijk voelen gevoel menschelijk zin schoonheid natuur schrijven zoeken waarheid werkelijkheid licht kunst sterk dood innerlijk persoonlijkheid geloof macht\\
\textbf{Proportion:} 0.03068785\\
\textbf{Document:} \textsl{Marginalia.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001191601\_01\_0145 \textbf{Probability:} 0.9813232
}}
\item[\textbf{Topic {42}}:] {indie ambtenaar indische dienst belang militair inlandsche regeering toestand zaak nederland bevolking straf wet bestuur vraag recht verschillend belangrijk commissie taak inlander persoon gevolg verkrijgen omstandigheid nederlandsche maatschappij verbetering bijzonder\\
\textbf{Proportion:} 0.02851225\\
\textbf{Document:} \textsl{Een Nederlandsch strafstelsel.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001187901\_01\_0018 \textbf{Probability:} 0.9996146
}}
\item[\textbf{Topic {43}}:] {volk mensch maatschappij kracht vrijheid eeuw recht strijd geest wereld macht hart beginsel staat rijk kerk dier waarheid gevoel zaak zoeken wet arm zedelijk hoofd invloed toekomst daad denkbeeld staatkundig\\
\textbf{Proportion:} 0.0281675\\
\textbf{Document:} \textsl{Naar aanleiding van ‘het Grieksche vraagstuk.’}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001188701\_01\_0038 \textbf{Probability:} 0.81211376
}}
\item[\textbf{Topic {41}}:] {jezus god wetenschap christendom kerk waarheid christelijk christus schrijver godsdienst geloof mensch gods geschiedenis historisch evangelie vraag dr geest zaak onderzoek verklaren theologie schrijven voorstelling erkennen gemeente boek godsdienstig leren\\
\textbf{Proportion:} 0.025505856\\
\textbf{Document:} \textsl{Een nieuw middel tot verzoening van geloof en wetenschap.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001186201\_01\_0013 \textbf{Probability:} 0.97604245
}}
\item[\textbf{Topic {32}}:] {recht wet minister lid grondwet art staat belang commissie koning zaak bepaling artikel beginsel kamer vergadering stem regeering ontwerp voorstel partij meerderheid regeling volk stelsel besluit bestuur vraag macht verklaren\\
\textbf{Proportion:} 0.024864571\\
\textbf{Document:} \textsl{Aanteekeningen en opmerkingen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189801\_01\_0088 \textbf{Probability:} 0.96886903
}}
\item[\textbf{Topic {2}}:] {onderwijs school leerling wet vak onderwijzer examen beginsel kennis studie wetenschap kind zaak leeraar heer bijzonder staat openbaar ontwikkeling opleiding belang vraag universiteit doel student algemeene middelbaar commissie gymnasium middel\\
\textbf{Proportion:} 0.023632731\\
\textbf{Document:} \textsl{Het eindexamen der gymnasia.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190201\_01\_0074 \textbf{Probability:} 0.9997017
}}
\item[\textbf{Topic {4}}:] {mensch wetenschap begrip waarheid ding verschijnsel voorstelling geest kennis ervaring oorzaak natuur vraag wereld kant stelling wet bewustzijn waarneming buiten feit zedelijk theorie werkelijkheid beschouwing gewaarwording menschelijk leren zin voorwerp\\
\textbf{Proportion:} 0.02234667\\
\textbf{Document:} \textsl{De achterhoede van het idealisme.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001187201\_01\_0027 \textbf{Probability:} 0.99952847
}}
\item[\textbf{Topic {5}}:] {prins stad holland amsterdam zaak brief oranje schrijven staten kerk predikant koning staat utrecht huis partij heer raad vader naam heeren vriend provincie hoofd stadhouder katholiek recht broeder lid maurits\\
\textbf{Proportion:} 0.021896971\\
\textbf{Document:} \textsl{Het stuk der waardgelders in de provincie Holland, hoofdzakelijk gedurende het ministerie van Johan van Oldenbarnevelt, toegelicht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001185901\_01\_0039 \textbf{Probability:} 0.9417905
}}
\item[\textbf{Topic {12}}:] {koning vorst keizer spanje volk frankrijk regering rijk magt zaak geschiedenis oorlog staat vrijheid duitschland partij spaansch hertog eeuw vroeg vrede naam dood stad hoofd europa gevolg strijd gezag fransch\\
\textbf{Proportion:} 0.020289881\\
\textbf{Document:} \textsl{Frans I en Karel V. Eene historische karakterstudie.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001185301\_01\_0007 \textbf{Probability:} 0.965468
}}
\item[\textbf{Topic {54}}:] {les dans pour plus frankrijk au fransch on se son parijs leur mais schrijven avec ses tout sa nous sur cette comme elle si sont ils lui bien aux ou\\
\textbf{Proportion:} 0.019850727\\
\textbf{Document:} \textsl{Het Orangisme}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001193601\_01\_0116 \textbf{Probability:} 0.98761034
}}
\item[\textbf{Topic {50}}:] {rusland frankrijk engeland russisch duitschland oostenrijk volk politiek keizer zaak duitsche koning europa minister italie pruisen lord oorlog regeering mogendheid partij fransch staat gladstone ministerie recht vrede vorst bismarck macht\\
\textbf{Proportion:} 0.017960187\\
\textbf{Document:} \textsl{Buitenlandsch overzicht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190401\_01\_0048 \textbf{Probability:} 0.90931606
}}
\item[\textbf{Topic {26}}:] {vers dichter gedicht poezie kunst liefde schrijven bundel ziel beeld regel schoonheid lied vorm gevoel jong taal diep sonnet boek zingen licht wereld zoeken lezen klank drama hart mensch klinken\\
\textbf{Proportion:} 0.01539712\\
\textbf{Document:} \textsl{Letterkundige kroniek.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189801\_01\_0101 \textbf{Probability:} 0.8479129
}}
\item[\textbf{Topic {29}}:] {vrouw kind jong moeder huwelijk mensch huis vader wereld arbeid gelukkig meisje werken arm kracht zaak gezin liefde rijk vroeg ouder geld kennis hart waarlijk vragen boek dochter vreemd toestand\\
\textbf{Proportion:} 0.015289079\\
\textbf{Document:} \textsl{Franz Michael Felder.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001186801\_01\_0005 \textbf{Probability:} 0.7937083
}}
\item[\textbf{Topic {56}}:] {mensch geest god godsdienst wereld natuur wetenschap vorm wijsbegeerte menschelijk begrip gevoel voorstelling waarheid zin kennis ontwikkeling godsdienstig ding kracht eeuw wijsgeerig geschiedenis geloof aarde ziel kunst geestelijk zedelijk volk\\
\textbf{Proportion:} 0.014975727\\
\textbf{Document:} \textsl{Jaarboeken voor wetenschappelijke theologie, uitgegeven door Dr. Doedes , Dr. de Geer , Dr. Kemink en Dr. van Oosterzee . Eerste Deel. Eerste Stuk. Utrecht, Kemink en Zoon, 1845, VI, 239 bladz.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184501\_01\_0031 \textbf{Probability:} 0.91624975
}}
\item[\textbf{Topic {33}}:] {god vrouw mensch koning naam vader zoon kind geest volk klooster wereld schrijven heilig dood zuster moeder stad eeuw broeder hart huis jong sterven aarde rijk priester vorst dragen ziel\\
\textbf{Proportion:} 0.013731108\\
\textbf{Document:} \textsl{Port-Royal.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001187301\_01\_0004 \textbf{Probability:} 0.9622053
}}
\item[\textbf{Topic {37}}:] {leger vijand oorlog troep fransch vesting generaal verdediging soldaat aanval frankrijk gedeelte sterk zijde bondgenooten officier stelling sterkte trekken stad bevel strijd linie voeren regiment handeling bevelhebber bezetten bezetting verdedigen\\
\textbf{Proportion:} 0.013671604\\
\textbf{Document:} \textsl{Eenige beschouwingen over den oorlog van 1870.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001187201\_01\_0012 \textbf{Probability:} 0.93566513
}}
\item[\textbf{Topic {15}}:] {ontstaan verschillend dier vorm verschijnsel mensch invloed plant eigenschap feit lichaam onderzoek vormen voorstelling beteekenis gebied ontwikkeling groep verband werking psychisch sterk beweging voorbeeld individu bekend darwin proces vraag licht\\
\textbf{Proportion:} 0.013446334\\
\textbf{Document:} \textsl{Gevoel en gewaarwording.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001191701\_01\_0004 \textbf{Probability:} 0.9996765
}}
\item[\textbf{Topic {27}}:] {stad eeuw naam geschiedenis kunst gebouw kerk vroeg museum kaart bekend amsterdam verzameling heer monument historisch rome bouwen boek romeinsch belangrijk gebied bouwkunst gedeelte bewaren rijk oudheid archief schrijver overblijfsel\\
\textbf{Proportion:} 0.01266865\\
\textbf{Document:} \textsl{Een geschiedenis der Nederlandsche bouwkunst .}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001191401\_01\_0015 \textbf{Probability:} 0.8359131
}}
\item[\textbf{Topic {17}}:] {das ich ist nicht ein goethe sie mit sich dem so auf duitsche im zu dass eine es schrijven mir sein auch nur aus duitschland wir an hat von wenn\\
\textbf{Proportion:} 0.012385419\\
\textbf{Document:} \textsl{Uit het liefdeleven van groote schrijvers.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001191001\_01\_0127 \textbf{Probability:} 0.981962
}}
\item[\textbf{Topic {68}}:] {sociaal maatschappij economisch arbeider arbeid maatschappelijk mensch kapitaal ontwikkeling waarde vrijheid theorie staat belang vraag werken gemeenschap productie socialisme wet wetenschap behoefte individu gevolg middel rijkdom beginsel historisch recht vorm\\
\textbf{Proportion:} 0.01191806\\
\textbf{Document:} \textsl{De hoogte van het loon}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001193101\_01\_0074 \textbf{Probability:} 0.83917564
}}
\item[\textbf{Topic {16}}:] {eiland naam bekend reis dr taal zee expeditie tocht verschillend vroeg volk schrijven gebied water kust kennis boek java rivier dier gedeelte streek noorden vormen belangrijk reiziger indie eeuw schrijver\\
\textbf{Proportion:} 0.011708121\\
\textbf{Document:} \textsl{De Zuidpool-campagne van 1901-1904.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190501\_01\_0072 \textbf{Probability:} 0.9645369
}}
\item[\textbf{Topic {66}}:] {that it with as be for not which his he but this have engelsch all from or are on they you no engeland will so one an her at there\\
\textbf{Proportion:} 0.011099592\\
\textbf{Document:} \textsl{Hedendaagsche Engelsche dichters.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190801\_01\_0107 \textbf{Probability:} 0.979979
}}
\item[\textbf{Topic {19}}:] {schip japan officier kapitein japansch boord zee haven militair regeering maand eiland dienst china fort bevolking engelsch zenden troep zaak matroos reis soldaat kust vaartuig marine oorlog vlag vloot volk\\
\textbf{Proportion:} 0.0101701515\\
\textbf{Document:} \textsl{Japan in 1872.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001187301\_01\_0063 \textbf{Probability:} 0.78068686
}}
\item[\textbf{Topic {59}}:] {lezen SS l e schrijven schrijver vs ad heer boek non naam tekst kai d zin zaak vertaling cicero aanhalen prof vertalen bewijzen voorkomen ut regel beteekenis grieksch latijn latijnsch\\
\textbf{Proportion:} 0.009751658\\
\textbf{Document:} \textsl{Hippocratis liber de victus ratione in morbis acutis. Edidit F.Z. Ermerins (Med. Doct.). Accedunt eiusdem observationes criticae in Soranum Ephesium de arte obstetricia morbisque mulierum. Lugd. Batav., apud S. et J. Luchtmans 1841.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184201\_01\_0044 \textbf{Probability:} 0.9994537
}}
\item[\textbf{Topic {55}}:] {muziek componist beethoven muzikaal opera werken kunst meester schrijven orkest drama dramatisch compositie symphonie publiek lied mozart concert uitvoering melodie stuk berlioz zingen koor gebied tekst instrument spelen vorm wagner\\
\textbf{Proportion:} 0.009339474\\
\textbf{Document:} \textsl{Muzikaal overzicht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190701\_01\_0125 \textbf{Probability:} 0.988728
}}
\item[\textbf{Topic {36}}:] {kunst schilderij schilder rembrandt kunstenaar portret schilderen stuk meester tentoonstelling beeld kleur eeuw werken museum figuur licht doek zaal model schilderkunst rubens school natuur landschap schoon verzameling rijk teekening voorwerp\\
\textbf{Proportion:} 0.008802983\\
\textbf{Document:} \textsl{Het nieuw Antwerpsch Museum.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189101\_01\_0053 \textbf{Probability:} 0.9651364
}}
\item[\textbf{Topic {1}}:] {studie beweging eeuw wetenschap geschiedenis wetenschappelijk methode letterkunde boek schrijver historisch modern licht fransch schrijven theorie feit wiskunde beteekenis lijn gebied paris letterkundig taal naam richting snelheid verschillend bijzonder werken\\
\textbf{Proportion:} 0.008309667\\
\textbf{Document:} \textsl{Relativiteits-theorie.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001191701\_01\_0034 \textbf{Probability:} 0.88731
}}
\item[\textbf{Topic {13}}:] {taal schrijven vlaamsch spelling fransch vorm klank nederlandsch lezen volk vlaanderen grieksch letter dr nederlandsche beteekenis latijn jong gebruiken vreemd studie woordenboek uitspraak vlamingen moedertaal gebruik beschaafd horen school naam\\
\textbf{Proportion:} 0.0079903025\\
\textbf{Document:} \textsl{Het spelling-vraagstuk. De ‘vereenvoudigde’ een gevaar voor volk en stam.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001191101\_01\_0014 \textbf{Probability:} 0.9470884
}}
\item[\textbf{Topic {46}}:] {nou 'n jan kijken moeder as vragen da vrouw niks nee jij horen deur nie an huis net frits lopen jong roepen vader jongen kind meneer he zoo'n hoofd tafel\\
\textbf{Proportion:} 0.007757509\\
\textbf{Document:} \textsl{Geen dank - ook geen zegen?}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001187301\_01\_0059 \textbf{Probability:} 0.9996932
}}
\item[\textbf{Topic {58}}:] {volk mens tussen zoals enig taal eeuw frans kind vrouw christiaan verschillend vroeg islam invloed naam sterk schrijven begrijpen vorm leren staat ras boek verklaren mogelik vormen geschiedenis ogenblik zo'n\\
\textbf{Proportion:} 0.0071862596\\
\textbf{Document:} \textsl{Het slavendom en zijn historie.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001192801\_01\_0027 \textbf{Probability:} 0.99936444
}}
\item[\textbf{Topic {53}}:] {vous les pour mon si ma plus votre dans ai bien mais comme tout moi julie mes elle y avec se brief suis au cette lui nous encore sur meme\\
\textbf{Proportion:} 0.006851171\\
\textbf{Document:} \textsl{Julie Simon. De Levensroman van R.C. Bakhuizen van den Brink. Uit brieven en bescheiden tezamengesteld door C. en M. Scharten-Antink.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001191301\_01\_0117 \textbf{Probability:} 0.96252906
}}
\item[\textbf{Topic {40}}:] {stof lucht water dier plant beweging verschillend hoeveelheid ligchaam licht verschijnsel zuurstof kracht bloed wetenschap gedeelte proef ontstaan werking waarneming vormen ziekte scheikundig warmte temperatuur onderzoek invloed linnaeus verkrijgen organisch\\
\textbf{Proportion:} 0.0068128384\\
\textbf{Document:} \textsl{De oudste locomobiles.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001186501\_01\_0063 \textbf{Probability:} 0.9738725
}}
\item[\textbf{Topic {8}}:] {engeland koning frankrijk republiek prins vrede engelsch spanje witt willem\_iii gezant lord zaak brief schrijven lodewijk\_xiv onderhandeling oorlog holland belang politiek staat parlement chesterfield sluiten keizer hertog staten fransch raadpensionaris\\
\textbf{Proportion:} 0.006504993\\
\textbf{Document:} \textsl{Prins Willem III in zijn verhouding tot Engeland .}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001188901\_01\_0027 \textbf{Probability:} 0.85406035
}}
\item[\textbf{Topic {57}}:] {koning verhaal lied vrouw gedicht held dichter sage zwerver vertelling zoon vorst jeanne fabel vader dood eeuw ilias sprookje dochter volk naam moeder nacht zang epos zanger zingen bekend rijk\\
\textbf{Proportion:} 0.006248541\\
\textbf{Document:} \textsl{Gudrun.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190701\_01\_0132 \textbf{Probability:} 0.9066439
}}
\item[\textbf{Topic {69}}:] {mylady thands majesteit koning jane robert hoofd misschien vragen lord sir parlement roepen gelaat broeder begrijpen vriend pym wagen kracht horen werkelijk engeland strafford ontvangen straks naam leeuw ooog cromwell\\
\textbf{Proportion:} 0.006171218\\
\textbf{Document:} \textsl{Mylady Carlisle.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001186301\_01\_0071 \textbf{Probability:} 0.99970746
}}
\item[\textbf{Topic {0}}:] {ick eeuw lied dichter daer hooft gedicht cats stuk haer bredero vondel nederlandsche ghy naam werken vertaling god geschiedenis ic soo invloed hy bekend hi sijn volk maer taal letterkunde\\
\textbf{Proportion:} 0.006123228\\
\textbf{Document:} \textsl{Over Maerlant.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001188101\_01\_0059 \textbf{Probability:} 0.9993563
}}
\item[\textbf{Topic {11}}:] {vorst indie schip rijk arabisch koning sultan kust eiland portugeezen arabieren stad portugal naam handel eeuw vloot zenden islam mohammedaansch portugeesche oosten turken slaaf vroeg necker gouverneur turksch perzie ontvangen\\
\textbf{Proportion:} 0.0060948683\\
\textbf{Document:} \textsl{De Portugeezen op weg naar Indië.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001187301\_01\_0042 \textbf{Probability:} 0.99981993
}}
\item[\textbf{Topic {22}}:] {opera kunst werken schrijven publiek wagner opvoering uitvoering plan parijs voorstelling muziek meester italiaansch weber duitsche jong naam liszt opvoeren vriend lohengrin zanger kunstenaar stad dramatisch theater ontvangen tannhauser vereeniging\\
\textbf{Proportion:} 0.0060204226\\
\textbf{Document:} \textsl{Muzikaal overzicht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190001\_01\_0078 \textbf{Probability:} 0.90392387
}}
\item[\textbf{Topic {73}}:] {potgieter brief hy schrijven gids vriend zy huet zyn gy stuk wy redactie hart betje tijdschrift amsterdam beaumarchais jong naam boek myn heer lief wolff lezen geest vader vriendschap oordeel\\
\textbf{Proportion:} 0.0057866527\\
\textbf{Document:} \textsl{Nederduitsch Letterkundig Jaerboekje, voor 1837 .}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001183701\_01\_0047 \textbf{Probability:} 0.97902715
}}
\item[\textbf{Topic {9}}:] {israel volk joden boek naam god koning schrijver geschiedenis profeet stam egypte brouwer joodsche verhaal vs jood eeuw schrijven verklaren godsdienst israelieten egyptisch wijsheid grieksch dr waarschijnlijk heer tempel woestijn\\
\textbf{Proportion:} 0.0055655483\\
\textbf{Document:} \textsl{Een stap vooruit.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001186401\_01\_0036 \textbf{Probability:} 0.9975093
}}
\item[\textbf{Topic {7}}:] {amerika boek schrijver schrijven amerikaansch zaak engeland naam geschiedenis engelsch lezen bekend partij brief volk persoon publiek newyork unie stad licht staat stuk blad capellen werken vereenigde\_staat geschrift kennis lezer\\
\textbf{Proportion:} 0.005393651\\
\textbf{Document:} \textsl{Spieghel-courant.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001191201\_01\_0142 \textbf{Probability:} 0.879283
}}
\item[\textbf{Topic {74}}:] {brief schrijven paulus schrijver zaak multatuli da\_costa costa vriend da indie heer lezen valckenaer schimmelpenninck boek dekker ontvangen bekend betrekking vragen maart gevoelen persoon mensch briefwisseling waarheid thorbecke reis de\_clercq\\
\textbf{Proportion:} 0.005223575\\
\textbf{Document:} \textsl{Een belangrijk kritisch punt, door m r . Is. Da Costa tot ‘eene afdoende beslissing’ gebragt, andermaal aan de gronden der waarschijnlijkheid getoetst.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184901\_01\_0011 \textbf{Probability:} 0.8678645
}}
\item[\textbf{Topic {14}}:] {huygens athene beeld grieksch stuk eeuw hooft ick euripides atheners bekend attische waarschijnlijk grond zeus kop voet griekenland dichter licht dragen hoofd atheensch kaart burcht antiek grieken heer naam kunst\\
\textbf{Proportion:} 0.0051696445\\
\textbf{Document:} \textsl{Antieke beeldhouwwerken in het Vatikaan.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001186901\_01\_0064 \textbf{Probability:} 0.99982125
}}
\item[\textbf{Topic {34}}:] {koning stuk verhaal dood naam shakespeare vader fransch koningin gedicht geschiedenis dichter eeuw bekend zoon ridder persoon vrouw schrijven prins held drama jong frankrijk willem liefde sterven rol prinses hervey\\
\textbf{Proportion:} 0.0051122117\\
\textbf{Document:} \textsl{Molière's ‘Don Juan’.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001188801\_01\_0042 \textbf{Probability:} 0.93679655
}}
\item[\textbf{Topic {47}}:] {sprookje stuk vertooning kunst carlyle spelen spel schrijven rol roman voorstelling boek schrijver vrouw persoon publiek mensch gebaar kind zin toeschouwer shakespeare royaards misschien eeuw vorm verhaal bedrijf jong modern\\
\textbf{Proportion:} 0.004760595\\
\textbf{Document:} \textsl{Dramatisch overzicht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190501\_01\_0054 \textbf{Probability:} 0.9904481
}}
\item[\textbf{Topic {10}}:] {water zee m kanaal diepte el heer diep rivier meter zand dijk schip grond kust mohammed bodem eeuw marretje strand visch oever vroeg vast visschen gedeelte ingenieur trekken wal breedte\\
\textbf{Proportion:} 0.004654885\\
\textbf{Document:} \textsl{Worstelend Zeeland.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189801\_01\_0119 \textbf{Probability:} 0.99978685
}}
\item[\textbf{Topic {65}}:] {kunst kunstenaar victor werken vorm ornament eva schilder jong heemsbergen schilderkunst beeldend marga eeuw kunstwerk beteekenis meester begrijpen zoeken kracht vroeg arbeid lijken lijn veth geest elsje ambacht sterk belangrijk\\
\textbf{Proportion:} 0.004639208\\
\textbf{Document:} \textsl{Kroniek der beeldende kunsten}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001193301\_01\_0100 \textbf{Probability:} 0.9592529
}}
\item[\textbf{Topic {63}}:] {'n maurice hamlet louise voelen soonbeek vrouw hevig zoo'n mensch horen kijken lief stem diep ziel begrijpen ooog innig angst ophelia liefde felix hamlets heelemaal heele natuur dood flora woest\\
\textbf{Proportion:} 0.0036908186\\
\textbf{Document:} \textsl{Kunstenaarsleven.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190601\_01\_0072 \textbf{Probability:} 0.8957028
}}
\item[\textbf{Topic {60}}:] {willem reine baltus mensch natuur schoon pasteur hart vader vorm shelley geest waereld gevoel liefde schoonheid jong schrijfster kracht moeder handeling rijk voorstelling charakter werken dier vroeg vrouw thands bacterie\\
\textbf{Proportion:} 0.0036760012\\
\textbf{Document:} \textsl{Elize, door de schrijfster van: Te Laat.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001183901\_01\_0078 \textbf{Probability:} 0.8840195
}}
\item[\textbf{Topic {49}}:] {goud zilver bank munt waarde geld millioen wissel standaard prijs gouden metaal zilveren bedrag koers papier zaak vraag gevolg daling staat indie ruilmiddel hoeveelheid dalen regeering omloop verhouding zetel nederland\\
\textbf{Proportion:} 0.0034446912\\
\textbf{Document:} \textsl{De muntquaestie.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001188101\_01\_0051 \textbf{Probability:} 0.8705481
}}
\item[\textbf{Topic {20}}:] {stuk schrijven naam bosboom jaarboekje lezen bekend geschiedenis mevrouw bijdrage vorm schrijver zaak plaatsen boek vroeg heer waarheid gall aurora leveren napoleon persoon lezer galilei roman grouchy kunst verhaal historisch\\
\textbf{Proportion:} 0.0033901902\\
\textbf{Document:} \textsl{Personeel en profaan. (Brieven aan Albert.)}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184101\_01\_0106 \textbf{Probability:} 0.8930007
}}
\item[\textbf{Topic {31}}:] {compagnie schip soo haer daer aen sijn sal handel ofte batavia hy maer soude oock sul ick sy onse uyt seer brief dees wy vloot d schrijven off sonder sij\\
\textbf{Proportion:} 0.00334676\\
\textbf{Document:} \textsl{Coen in patria}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001193301\_01\_0108 \textbf{Probability:} 0.9997842
}}
\item[\textbf{Topic {28}}:] {kerk kerkelijk katholiek roomsch paus friesche gemeente hervorming luther protestantsche kerkgenootschap geestelijk hervormen friesland angelina protestant rome protestanten geest predikant boek eeredienst protestantisme tito boekerij wereldlijk eeuw friesch roomschen godsdienstig\\
\textbf{Proportion:} 0.0031863293\\
\textbf{Document:} \textsl{I. Vier leerredenen van C. Schmid , schrijver van vele, in het Nederduitsch vertaalde, werkjes voor de jeugd. Te Amsterdam, bij G.J.A. Beijerinck. 1844. 84 bladz. II. Beknopt en naauwkeurig verslag van de handelingen en besluiten der eerste duitsch-katholieke kerkvergadering, gehouden te Leipzig op Paschen, 1845. Voor belangstellende Roomschen en Protestanten, getrokken uit de (oorspronkelijke) authentieke stukken. Amsterdam, C.J. Borleffs. 1845. 47 bl. III. De katholieke kerkhervorming. Uitgegeven door Anton Mauritius Muller ; onder medewerking van de Heeren Czerski, Ronge en andere katholieke geestelijken. Naar het Hoogduitsch. Te 's Gravenhage, bij H.C. Susan, C.Hz. Eerste Jaargang, N o . 1 en 2; te zamen 150 bladz. IV. Wederlegging van de grondstellingen der Roomsch-katholieke kerk, enz. Door den vertaler van Ellendorf's onderzoek nopens het verblijf van Petrus te Rome Amsterdam, J.M.E. Meijer. 1843. 361 blz. V. Aan de protestanten en katholieken in nederland. Een woord ter zake van het Duitsch-Katholicismus, door J. Coolhaas van der Woude , Predikant te Annerveen, beroepen te Emmen. Groningen, J. Oomkens, Jzoon. 1845. 16 bladz. VI. Een ernstig woord aan protestanten en protestantsche leeraars in Nederland, ter gelegenheid van de scheiding van Rome door de Duitsch-Katholijken. Amsterdam, Gebr. Diederichs. 1845. 30 bladz.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184501\_01\_0049 \textbf{Probability:} 0.7087857
}}
\item[\textbf{Topic {61}}:] {amsterdam e othello eed heer schrijven jago water kanaal hearn emilia stelling haarlem inundatie doopsgezinde manzoni drukken desdemona leopardi polder fort sluis shakspeare werken m haarlemmermeer zaak zuiderzee kunst ch\\
\textbf{Proportion:} 0.0026669255\\
\textbf{Document:} \textsl{Zwakke zijden.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001187501\_01\_0057 \textbf{Probability:} 0.9624113
}}
\item[\textbf{Topic {18}}:] {brederode kerk groen landvoogdes heer eeuw lodewijk polder voorwerp hoorne boek schrijven stad bisschop commissie zaak brief vroeg tang klooster geestelijk gebouw beeld water egmont friesland dragen edele dier stuk\\
\textbf{Proportion:} 0.0026480798\\
\textbf{Document:} \textsl{Schliemann's Troje.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001188201\_01\_0008 \textbf{Probability:} 0.75930846
}}
\item[\textbf{Topic {44}}:] {thijs kind hilda frank vragen rosa nel bertie horen arm letten sir weber meester eve ooog deur begrijpen hoofd vrouw roepen slaan vader hans misschien gradus lief balfour hart stem\\
\textbf{Proportion:} 0.0026194362\\
\textbf{Document:} \textsl{Een mensch van goeden wil}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001193601\_01\_0074 \textbf{Probability:} 0.81579375
}}
\item[\textbf{Topic {25}}:] {boer bilderdijk zuidafrika transvaal bilderdijks dante timor president nero republiek kaffer pretoria kruger koepang blank recht kaapkolonie vrouw tacitus beatrice engelschen burgers leiden transvaalsch stad naam coehoorn heer schrijven engelsch\\
\textbf{Proportion:} 0.0024893843\\
\textbf{Document:} \textsl{Oude tijden in Natal en Transvaal}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001193401\_01\_0061 \textbf{Probability:} 0.48771763
}}
\item[\textbf{Topic {52}}:] {woning vorst bali compagnie koning spaarbank lombok batavia eiland odd gouverneur raffles orvarodd ceylon huis java billiton schrijven inlandsche engelschen marinier brief bestuur hervor bouwen balisch contract zaak hialmar hoofd\\
\textbf{Proportion:} 0.0023343065\\
\textbf{Document:} \textsl{Onze Betrekkingen tot Lombok.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189401\_01\_0105 \textbf{Probability:} 0.88170654
}}
\item[\textbf{Topic {70}}:] {kind planeet moliere mensch wet ziel aarde moeder onderzoek tartuffe geluk opvoeding geest vaderschap zon voorstelling stuk vorm afstand vader handeling vrouw persoon zedelijk rol verbeelding drama comedie kracht maan\\
\textbf{Proportion:} 0.002235405\\
\textbf{Document:} \textsl{Het recht van de phantasie, en de opleiding van den onderwijzer.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190201\_01\_0072 \textbf{Probability:} 0.7965738
}}
\item[\textbf{Topic {23}}:] {maria filippo water 'n vrouw gild reelen florence anna\_paulowna irene angelo richard ko domenico silvano emilia dolf rand bron nee anna\_maria diep werken rob lidia berg guido wit betty nella\\
\textbf{Proportion:} 0.0021900896\\
\textbf{Document:} \textsl{Het Yellowstone-park.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001190501\_01\_0014 \textbf{Probability:} 0.8490791
}}
\item[\textbf{Topic {39}}:] {dl j dr i\_blz h mr w g m e l d boek jaargang geschiedenis nederlandsche schrijver iiblz arbeid maatschappij nederland prof brandes les spel kunst bladz schaakspel mensch spelen\\
\textbf{Proportion:} 0.0020856434\\
\textbf{Document:} \textsl{Register der in dezen jaargang behandelde werken.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001187201\_01\_0065 \textbf{Probability:} 0.99811524
}}
\item[\textbf{Topic {35}}:] {preek china mary leerrede chineesche mensch tekst boek kate tao indianen ten confucius volk schrijven charles lezen bundel ding vogue martinus hoofdstuk fr mencius naam rijk indiaansch chineezen lao\_tsz liefde\\
\textbf{Proportion:} 0.0018279811\\
\textbf{Document:} \textsl{China's volkstribuun}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001193101\_01\_0062 \textbf{Probability:} 0.9826951
}}
\item[\textbf{Topic {3}}:] {kind meisje vader jong schrijven taal moeder frank boek vragen ouder mensch vrouw lezen werken school forster brasig kunst stad schrijver leerling misschien nathan roman recht leren student mine grieksch\\
\textbf{Proportion:} 0.0017470192\\
\textbf{Document:} \textsl{Bibliographie.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001191601\_01\_0136 \textbf{Probability:} 0.86949176
}}
\item[\textbf{Topic {67}}:] {ann juan renaissance raad cyril francis italie waken straf stad vreemd graniet scheffel gild trachten bill clorinda droom bier middeleeuwen buiten utrecht verbieden burger hettner gewoonte italiaansch geest misschien timon\\
\textbf{Proportion:} 0.0016327335\\
\textbf{Document:} \textsl{De gilden en het regeeringstoezicht op handel en nijverheid in de Middeleeuwen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001189801\_01\_0051 \textbf{Probability:} 0.7697869
}}
\item[\textbf{Topic {72}}:] {suriname pastoor witt water kust rivier vloed floris aarde neger dier paramaribo zee stroomen vormen stof plantage zaak eb verkrijgen verschillend ligchaam toestand heer verschijnsel tijdperk millioen eeuw m kracht\\
\textbf{Proportion:} 0.0013359999\\
\textbf{Document:} \textsl{Eene middeleeuwsche dorpspastorie.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001188801\_01\_0048 \textbf{Probability:} 0.7417651
}}
\item[\textbf{Topic {38}}:] {lex henk tromp tilly hendrik maggie jaap boek schrijven pierre\_leroux begrijpen dioscuren gray horatius jij nee suus liefde huurwaarde herman oom spengler wessels mensch kind lezen alex vragen misschien gerard\\
\textbf{Proportion:} 0.0010379376\\
\textbf{Document:} \textsl{Bibliographie.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001191301\_01\_0074 \textbf{Probability:} 0.8811276
}}
\end{itemize}
\end{footnotesize}
